Er was een kleine kamer naast onze salon die geen deur had maar de opening in de salon; dit was ingericht als een soort boudoir schrijfzaal, en mijn man had gewezen als een handige plek voor mij om mijn lessen in.
